黃色食店分流計劃，唔好再專攻同一間黃店，但漠視其他黃店

而家有d 黃店旺場到食物質素直線下降
有d 黃店一樣拍烏蠅
所以分流係好有需要

分流嘅方法好簡單，就係視乎你要等幾耐（排隊幾耐）

如果你食某間食店，排隊入座等候時間超過1小時或以上，本周不再幫襯，轉為幫襯第二間黃店
如果等候時間45分鐘，5日內不再幫襯，幫襯第二間
如果等候時間30分鐘，3日內不再幫襯
如果等15分鐘，都算正常，但因為要分流，所以隔日幫襯都ok
如果15分鐘以下，甚至隨便出入，咁就日日幫襯，同埋要宣傳，拉埋同事朋友黎幫襯

我相信咁嘅分流應該會幾有效
本身紅嘅黃店會少左d 客，但幾日內無食過嘅客人都可以照去，但今日食左嘅客，未來幾日就可以分散幫其他黃店

大家覺得呢個idea 點？

好

其實有個問題係主食既黃店真係好少
選擇集中晒幾間

所以用我果個方法都可以逼自己行遠d 搵多d

推
有冇可能有個app/平台比大家知

利申 非it人唔識野 但如果有可能眾資整

認同
大家醒嫁啦

和你eat 好似會show 埋間舖頭有幾full 架

搵一搵個app, 好多野揀, 有時大家都係懶得發掘咋

用開夾公仔 一陣down埋睇睇先

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

推

同意

果個要靠人報料
唔算update
但係佢pin 左d告急鋪

講撚左好多次啦
香港人狗改不了吃屎
正係識去啲名店為左打卡買張贖罪卷

所以我個方法唔洗靠人報料
純粹用自己嘅數據黎逼自己四圍搵小店

最齊全既黃藍地圖

我覺得黃店可以圍爐,
每間黃店都係可貼埋附近黃店既資料/餐單尾頁po(當幫其他黃店做廣告)
如果真係人多到踢曬腳我自己唔介意行多幾步去其他黃店都試試,
咁樣對擴大個圈好有幫助

一黎係，同埋要自己都醒，點解日日都要排咁耐，都要堅持唔食第二間呢

推this

開個app
7 8成黃店都係小食 飲品
主食真係少好多

d人因為有人排隊先食咋

係囉 幫襯唔同舖仲可以打多啲卡 呃多啲 like
叫港女們分流呀

起碼我地唔可以咁

分流好多人都有做
但明顯所有黃店條龍都短左

總之唔好幫死一間黃店

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

不錯的建議

推 其實講咗好耐 唔好剩係去名店

唔好睇定一間黃店，係睇一個區域，盡量去最少人幫襯果間

龍門，光榮留比打卡撚排

西九龍得嗰三間係主食黃店

一定環搞啦

我呢家就會睇下facebook ,有人告急就會兩日內幫襯至少一次。
暫時九龍區人幫返九龍區。

呢家晚晚唔返屋企煮了。

其實出名嘅黃店係門口貼附近有咩其他黃店
連埋地圖同種類，咁就幫到好大忙架啦

非常好嘅提議 唔洗每次都係迫爆一間

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

支持

Push

Pish

尖沙咀人唔好排龍門同光榮，
好多黃店午市未爆

我姪仔幾歲人仔都要佢老豆老母帶佢食夠100間黃店
做唔到咪認自己係深黃

所以去舖頭仔 .com 撐下啲黃小店
個網仲develop緊

好勁

輪住食
每星期7間

push

我會去幫趁啲小店 唔可以淨係罰啲大店

講左勁耐
啲人都係一日到黑去龍門

岩啊 咁樣只會令部份黃店可以生存

要主力支持少人識黃店叫埋朋友一齊去幫襯

推👍🏻👍🏻

整連儂牆 / airdrop 文宣可以試下用埋呢張

真心冇咩叫餸食飯既黃店
9成9都係藍/冇表態
好想食呢類黃店

某幾間好似真係會推薦其他黃店俾人
E.g蕃茄師兄

要多啲人做，咁樣先會成為圈

推し

香港人只會識得名牌效應，邊間出名就一鍋蜂咁去，一啲腦都唔用

總之我一定唔排隊
即使我未食過都會排
因為一定有黃店有空位

同超越budget 不過依家每個禮拜都會發掘新黃店去試

Good idea !

日日排隊嗰啲等人哋懲罰算 去搵冷門店

一早做緊
但係只係去打卡個啲。。。。

其實最好 就係每次食野買野 都睇附近有沒黃店
行街 做野都係 只會食黃店 咁就最好

敗於人性

不如整個黃店宣傳page之類
我相信大部分人淨係識龍門

依家唔學好配票，立法會選舉點打？

大家用黃店練習下啦！

從來食飯都唔排隊，呢樣係不分藍黃

我一見好多人排緊隊就轉食第二間

今日食咗兩間都唔洗點排，但同其他鋪比較都係叫多人，btw發現今日條街好似特別少人

fb邊度有得睇？

支持 依家個黃色經濟圈太狹窄

到依家我都未食過龍門，多人都根本唔洗我去食

又少見啲

和你x等等app團隊應該要揾下邊d舖告急然後吹雞叫人去
好似廣告咁一開app就show今星期咩舖要人

pish

一見到排長龍就去第間，雪中送炭好過錦上添花，仲可以試吓新嘢。

facebook "香城Online 黃色經濟圈(二號線)"
呢個係新既，之前有個不過被fb delete 左

都唔係呀，有日本嘢，有火鍋，有泰國菜，好多好多，係叫小菜或四川麻辣嘢呢類就少見

唔該巴打

講起光榮
唔知做乜九龍灣嗰兩間光榮茶記都俾人落埋地圖當同一間
明明兩間嘢嚟

唔知你住邊見到有兩間

好提議
我通常都係見到唔駛點排先會入去

今日去左間號稱黃店
lunch time得四枱客

一直都是咁做

邊間？

個功能好似冇乜人用
每次我經過附近黃店都會上app報人數
希望大家都有呢個習慣

灣仔有間大排檔小炒
仲岩岩見到係GROUP俾人屈藍
同深燒酒同一個老闆

最大問題係好多人都只係幫襯早有表態既黃店
好多人擔心成10 11月先表態既舖頭偽黃
其實動輒就懷疑人地係偽黃，同捉鬼無分別
只要人地做左實事(貼文宣，罷市，捐錢)，就有理無理當自己人先，同真鬼幫手裝修既原理一樣
唔該大家多d幫襯較遲表態既黃店，各大app都麻煩update下

堅係要平均d

要擴大黃色經濟圈

好呀好呀

簡單複雜化
一句講哂
見多人排咪搵下間食

中西區山下黃舍已經係咁

見到太多人罰既黃店我唔會去罰
而去較少人去既黃店
多人罰既黃店已經有足夠支持 safe

大家應該多d關注較少人去的黃店
大家多出一分力 （包括腳力行遠少少）
幫手維持黃色經濟圈既生態平衡

當每區嘅黃店都咁樣守望相助，個圈就會愈健康
同行唔再如敵國，反而同路為手足，四海皆兄弟